點解我開個POST好似見唔到嘅

定真係無人睇
屌你老母我仲見到有條友喺IG分享個POINT
笑撚死人咩屌你老母，班警犬見撚到你哋讚佢仲唔笑撚到戇鳩
估唔到警犬毅進就話弱智JA，連你哋都
佢哋唔做嘢唔撚係唔做畀你哋睇，係做畀全世界睇咋
合作合作，屌你老母如果立法會義士五年內無人被捕先再講合作啦
真係人唔撚柒笑狗都鳩吠呀屌你老母
最後我唔建議大家仇視警察，因為警權過大，後生仔只會被佢哋砌生豬肉，所以以後冷對待警察，街度見到就無視或者扮驚佢哋，令佢哋覺得自己自己係與民為敵

屌你老母

邊撚個再撐警話警察改過嘅，就係出賣前線俾警察打到仆街，俾人拉，同埋被逼到自殺嘅人